期貨轉跌 股災啦

今晚開市就走鬼啦

molamola

我最期待既畫面出現喇

血流成河吧!!!!

熊軍!ASSEMBLE!

你賣左sqqq?

賤賣咗

唔怪得跌返

白熊尊者
買sqqq講聲先 上次同你同船

不要說了

咩都好 唔好買tqqq

咁快賣?

.......................

跌得好急

熊巴

跌你老母呀比港女帶住跌，一陣5點準時V上去

明明綠燈 轉眼便成紅燈

從前有一個放羊的男孩每天都會帶羊兒到山上吃草。因為日子每天都是這樣過，所以他的腦子裏想到了一個解悶的方法。一天，他像往常一樣把羊兒帶到山上吃草。突然，他大喊「狼來了！狼來了！」但是山上除了他和羊在一塊兒就沒有任何動物在那兒經過了。村民們信以為真，立刻把他們家的掃帚、木棍等等統統跑去山上把狼趕走。當他們到了山上後並沒有發現狼，倒是男孩在那捧腹大笑，邊說：「你們這麼這樣笨啊，我隨便說說你們就相信，真是笨！哈...哈...哈...」其中一個村民說：「若你以後需要「幫助」請別再找我們了，我們很忙！」終於有一天，狼真的來了，男孩大喊「救命啊！救命啊！我可憐的羊兒被狼吃掉了，快來呀！」村民們以為他又在騙他們了，所以大家都當做沒有聽到，男孩的羊就被狼給吃掉了。

走呀

驚閪咩, 死淡雞

你睇吓今日升幾多先啊

白熊尊者盤前入一股sqqq 大家貼翻錢俾你

期貨跌0.2%都開post

On9 升咗嗰d唔計嘅？